點解無人塞調景嶺

上次好成功喎！！！！
快啲塞埋調景嶺！！！！